志雲頻道 【說・法】遺囑應該點樣立? 講錢失感情?

1200 志雲頻道
【說・法】遺囑應該點樣立? 講錢失感情?
20210208

志雲頻道 stephenchannel
132K subscribers

沒有一個不認識泰林電器線清盤結業之後，
家族爭產既事件又有幾多人知道？
今集【說・法】同大家一齊去探討。